請大家準備定一份制裁名單比美國

詳列班仆街港官警官做過既衰野。幫輕下人地資料搜集

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有冇人會整制裁list 包括中共管香港事務官員 港共高官 香港警察 權貴派議員 及 其直系親屬
整個網頁/github page 整埋個QR code 係集會等傳媒宣傳出去

開個tg group組織plz

98.月8日交比美國領事，順便比埋份list 傳媒。登埋外國報紙都唔怕

開tg group

push

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

Push

黨鐵
人地話legal entity就得
港鐵串謀黑警831 發動恐怖襲擊

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係打字貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

仲有
違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

台灣
service@teco.org.hk

全體香港警察

屌佢老母何妖一定係第一
條仆街仲諗住做美國人

pp

使鬼咩 直接啲將所有香港政府官員同埋香港警察 直接放入黑名單咪得囉

冇所謂嘅無辜 做得差人 唔幫手發聲 畀咗已經有三個月時間 都見唔到有跡象 咁做好怪人哋點解加你黑名單

入境過境都要審查職業 包括埋之前做過乜嘢職業都要審查 咁佢一定走唔甩 試下虛報 更加重罪咋嘛

仲有法官

極重要推!!!!
我想講美國Solomon Yue已經講到明而家佢地需要一個制裁名單! 個名單係要有名、做左啲咩打壓民主既事同埋可靠證據! 我想問現時有無人係已經做緊依方面? 無既話應唔應該recruit個team專做依樣?

有tg gp既麻煩留一留